[反港女]你地班柒雞究竟柒撚夠未

死柒雞 咁撚矮著乜撚野黑絲+高踭鞋
Carry唔起呀你地 明冇 死柒雞

又唔係比你睇

柒親我 不堪入目